---
layout: article
title: "Publicación Abierta en Investigación"
modified:
categories: blog
excerpt: "La publicación abierta es un aspecto fundamental de la ciencia abierta. Este seminario, organizado con la Escuela Internacional de Doctorado, explica los detalles de la publicación abierta, enfocando especialmente en los que pueden ser más relevantes para quien investiga."
tags: []
image:
  feature: /blog/publicacion-abierta-investigacion/portada-banner.jpg
  teaser: /blog/publicacion-abierta-investigacion/portada-square.jpg
  thumb: /blog/publicacion-abierta-investigacion/portada-square.jpg
---

La publicación abierta es una opción cada vez más interesante para publicar los resultados de investigación, y otros materiales relacionados. En este seminario vamos a repasar los aspectos fundamentales de la publicación abierta, las opciones que tiene a su disposición cualquier persona dedicada a la investigación, y lso motivos por los que le puede interesar publicar en abierto. También expondremos la posición de la URJC con respecto a la publicación abierta, y las facilidades que pone a disposición de los investigadores en este campo.

Materiales relacionados:

* Transparencias utilizadas: [PDF](/transpas/publicacion-abierta/Publicacion_Abierta_Investigacion-eid-2020-03.pdf), [ODP (para LibreOffice)](/transpas/publicacion-abierta/Publicacion_Abierta_Investigacion-eid-2020-03.odp)
